@inproceedings{Nyzam-Gatto-Bossard:TALN:2017,
    author = "Nyzam, Valentin and Gatto, Nathan and Bossard, Aur\'elien",
    title = "R\'esumer automatiquement en ligne : d\'emonstration d'un service web de r\'esum\'e multidocument",
    booktitle = "Actes des  24\`eme Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 3 - D\'emonstrations",
    month = "6",
    year = "2017",
    address = "Orl\'eans, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "30-32",
    note = "Summarizing Automatically Online : We propose a demonstration of an automatic multidocument summarization web service",
    abstract = "r automatiquement en ligne : d\'emonstration d'un service web de r\'esum\'e multidocument Valentin Nyzam Nathan Gatto Aur\'elien Bossard LIASD, Universit\'e Paris 8 - IUT de Montreuil, 140 rue de la Nouvelle France, 93100 Montreuil, France valentin.nyzam@iut.univ-paris8.fr, nathan.gatto@free.fr, aurelien.bossard@iut.univ-paris8.fr R \'ESUM\'E Nous proposons une d\'emonstration d'un webservice de r\'esum\'e automatique multidocument. Ce webservice s'appuie sur un outil ouvert qui impl\'emente plusieurs algorithmes reconnus de r\'esum\'e automatique, et permet de r\'esumer des documents en utilisant des configurations diff\'erentes.",
    keywords = "r\'esum\'e automatique, service web.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2017/123.pdf"
}
